# Translation of Themes - bmqy-next in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Themes - bmqy-next package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-05-11 11:30+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Themes - bmqy-next\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"

#. Theme Name of the plugin/theme
#. Description of the plugin/theme
msgid "bmqy-next"
msgstr "bmqy-next"

#. translators: %s: Name of current post
#: inc/template-tags.php:194 template-parts/content.php:29
msgid "Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "继续阅读<span class=\"screen-reader-text\">“%s”</span>"

#. translators: %s: Name of current post
#: inc/template-tags.php:194 template-parts/content.php:29
msgid "Read more"
msgstr "阅读全文 &raquo;"

#. translators: %s: Name of current post
#: image.php:88 template-parts/content-page.php:39
#: template-parts/content-search.php:28 template-parts/content-search.php:43
#: template-parts/content-single.php:47 template-parts/content.php:53
msgid "Edit<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "编辑<span class=\"screen-reader-text\">“%s”</span>"

#. translators: %s: Name of current post
#: template-parts/content.php:25
msgid "Edit&ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "编辑《%s》"

#. translators: edit post
#: template-parts/content.php:25
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc/customizer.php:324
msgid "Red"
msgstr "红"

#. translators: %s: post title
#: comments.php:31
msgctxt "comments title"
msgid "One thought on &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "《%s》有一条评论"

#: searchform.php:14
msgctxt "placeholder"
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索…"

#: searchform.php:13
msgctxt "label"
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: footer.php:30
msgid "Footer Social Links Menu"
msgstr "页脚社交链接菜单"

#: footer.php:17
msgid "Footer Primary Menu"
msgstr "页脚主菜单"

#: functions.php:167
msgid "Add widgets here to appear in your sidebar."
msgstr "将挂件加入此处来在侧边栏中显示。"

#: template-parts/content.php:14
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: template-parts/content-none.php:28
msgid "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps searching can help."
msgstr "我们可能无法找到您需要的内容。或许搜索功能可以帮到您。"

#: template-parts/content-none.php:23
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件的结果。请换其它关键词再试。"

#: template-parts/content-none.php:19
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布第一篇文章了？<a href=\"%1$s\">从这里开始</a>。"

#: template-parts/content-none.php:13
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到"

#: template-parts/biography.php:33
msgid "View all posts by %s"
msgstr "查看%s的所有文章"

#: template-parts/biography.php:28
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: single.php:42
msgid "Previous post:"
msgstr "上篇文章："

#: single.php:41
msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

#: single.php:39
msgid "Next post:"
msgstr "下篇文章："

#: single.php:38
msgid "Next"
msgstr "下一篇"

#: search.php:18
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s的搜索结果"

#: inc/template-tags.php:112
msgctxt "Used before tag names."
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: inc/template-tags.php:103
msgctxt "Used before category names."
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: inc/template-tags.php:98
msgctxt "By category names."
msgid "Categories By"
msgstr "分类于"

#: inc/template-tags.php:99 inc/template-tags.php:108
msgctxt "Used between list items, there is a space after the comma."
msgid ", "
msgstr "、"

#: inc/template-tags.php:83
msgctxt "Used before publish date."
msgid "Posted on"
msgstr "发布于"

#: inc/template-tags.php:68
msgctxt "Used before modify date."
msgid "Modify on"
msgstr "更新于"

#: inc/template-tags.php:40
msgctxt "Used before post format."
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: inc/template-tags.php:52
msgid "Leave a comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %s</span>"
msgstr "<span class=\"screen-reader-text\">于%s</span>留下评论"

#: inc/template-tags.php:26
msgctxt "Used before post author name."
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: inc/customizer.php:334
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: inc/customizer.php:314
msgid "Gray"
msgstr "灰"

#: inc/customizer.php:304
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: inc/customizer.php:204
msgid "Main Text Color"
msgstr "主文字颜色"

#: inc/customizer.php:294
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/customizer.php:222
msgid "Secondary Text Color"
msgstr "副文字颜色"

#: inc/customizer.php:186
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: inc/customizer.php:165
msgid "Page Background Color"
msgstr "页面背景颜色"

#: image.php:107 single.php:31
msgctxt "Parent post link"
msgid "<span class=\"meta-nav\">Published in</span><span class=\"post-title\">%title</span>"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">发布于</span><span class=\"post-title\">%title</span>"

#: inc/back-compat.php:41 inc/back-compat.php:54 inc/back-compat.php:70
msgid "bmqy-next requires at least WordPress version 4.4. You are running version %s. Please upgrade and try again."
msgstr "bmqy-next要求WordPress 4.4版或以上，您在运行%s版。请升级并重试。"

#: inc/customizer.php:145
msgid "Base Color Scheme"
msgstr "基础配色方案"

#: image.php:77
msgctxt "Used before full size attachment link."
msgid "Full size"
msgstr "原始尺寸"

#: image.php:58 template-parts/content-page.php:24
#: template-parts/content-single.php:26 template-parts/content.php:36
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#: image.php:26
msgid "Next Image"
msgstr "下一图片"

#: image.php:25
msgid "Previous Image"
msgstr "上一图片"

#: header.php:49
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: header.php:27
msgid "Skip to content"
msgstr "跳至内容"

#: functions.php:301
msgid "expand child menu"
msgstr "展开子菜单"

#: functions.php:302
msgid "collapse child menu"
msgstr "折叠子菜单"

#. translators: If there are characters in your language that are not supported
#. by Inconsolata, translate this to 'off'. Do not translate into your own
#. language.
#: functions.php:227
msgctxt "Inconsolata font: on or off"
msgid "on"
msgstr "off"

#: functions.php:177
msgid "Content Bottom 1"
msgstr "底部内容1"

#: functions.php:179 functions.php:191
msgid "Appears at the bottom of the content on posts and pages."
msgstr "在页面与文章内容的底部出现。"

#: functions.php:189
msgid "Content Bottom 2"
msgstr "底部内容2"

#. translators: If there are characters in your language that are not supported
#. by Merriweather, translate this to 'off'. Do not translate into your own
#. language.
#: functions.php:217
msgctxt "Merriweather font: on or off"
msgid "on"
msgstr "off"

#. translators: If there are characters in your language that are not supported
#. by Montserrat, translate this to 'off'. Do not translate into your own
#. language.
#: functions.php:222
msgctxt "Montserrat font: on or off"
msgid "on"
msgstr "off"

#: functions.php:165
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: functions.php:92 header.php:66
msgid "Social Links Menu"
msgstr "社交网络链接菜单"

#: functions.php:91 header.php:53
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

msgid "Powered"
msgstr "技术支持"

msgid "Powered by %s"
msgstr "由 %s 强力驱动"

msgid "Footer 'powered-by' and 'theme-info' copyright."
msgstr "页脚“支持”和“主题”信息"

#: comments.php:71
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭。"

#. translators: 1: number of comments, 2: post title
#: comments.php:35
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "《%2$s》有%1$s条评论"

#: archive.php:53 image.php:62 index.php:50 search.php:41
#: template-parts/content-page.php:28 template-parts/content-single.php:30
#: template-parts/content.php:40
msgid "Page"
msgstr "页"

#: archive.php:52 index.php:49 search.php:40
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: archive.php:51 index.php:48 search.php:39
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: 404.php:21
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "这儿似乎什么都没有，试试搜索？"

#: 404.php:17
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "有点尴尬诶！该页无法显示。"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://theme-next.iissnan.com/"
msgstr "http://theme-next.iissnan.com/"

#. Author of the plugin/theme
msgid "the WordPress team"
msgstr "WordPress团队"

#. Author URI of the plugin/theme
#: footer.php:60
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://cn.wordpress.org/"

#. translators: Category archive title. 1: Category name
#: wp-includes/general-template.php:1468
msgid "%s <small>Category</small>"
msgstr "%s <small>分类</small>"

#. translators: Tag archive title. 1: Tag name
#: wp-includes/general-template.php:1471
msgid "%s <small>Tag</small>"
msgstr "%s <small>标签</small>"

#. translators: Author archive title. 1: Author name
#: wp-includes/general-template.php:1474
msgid "%s <small>Author</small>"
msgstr "%s <small>作者</small>"

#. translators: Yearly archive title. 1: Year
#: wp-includes/general-template.php:1477
msgid "%s <small>Year</small>"
msgstr "%s <small>年份</small>"

#. translators: Daily archive title. 1: Date
#: wp-includes/general-template.php:1483
msgid "%s <small>Day</small>"
msgstr "%s <small>日期</small>"

#. translators: Monthly archive title. 1: Month name and year
#: wp-includes/general-template.php:1480
msgid "%s <small>Month</small>"
msgstr "%s <small>月份</small>"

#. translators: Post type archive title. 1: Post type name
#: wp-includes/general-template.php:1506
msgid "%s <small>Archives</small>"
msgstr "%s <small>存档</small>"

#. nothing
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#. theme description
msgid "wordpress's theme next for bmqy. Copyright owner: IIssNan, http://theme-next.iissnan.com/."
msgstr "bmqy为wordpress移植的theme next主题。版权归IIssNan所有，http://theme-next.iissnan.com/。"

#. theme options
msgid "Bmqy-next Settings"
msgstr "bmqy-next 主题设置"

#. theme options nav
msgid "Base Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Nav Settings"
msgstr "导航设置"

msgid "Author Settings"
msgstr "版权设置"

msgid "Shop Settings"
msgstr "店铺设置"

msgid "AD Settings"
msgstr "广告设置"

msgid "Share Settings"
msgstr "分享设置"

msgid "Comment Settings"
msgstr "评论设置"

msgid "Statistics and analysis"
msgstr "统计分析"

msgid "Other Settings"
msgstr "其它设置"

#. Site since
msgid "Site since"
msgstr "建站时间"

#. Website filing
msgid "Website filing"
msgstr "网站备案"

#. unenabled
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. unenabled
msgid "Unenabled"
msgstr "不启用"

msgid "Use Motion"
msgstr "动画效果"

msgid "Bg Effects"
msgstr "背景动画"

msgid "\"Canvas Ribbon\" needs \"Pisces\" theme support."
msgstr "\"Canvas Ribbon\" 需要 \"Pisces\" 主题支持"

#. website settings
msgid "Home Logo display"
msgstr "首页Logo显示"

#. website settings
msgid "Site keyword"
msgstr "站点关键词"

#. website settings
msgid "Site description"
msgstr "站点描述"

#. Site since tips
msgid "This time will be displayed at the bottom of the site, for example: ©2014 - 2018."
msgstr "这个时间将在站点的底部显示，例如：©2014 - 2018。"

#. Website filing tips
msgid "website record code."
msgstr "网站备案编码。"

#. upload logo tips
msgid "(please upload your logo icon in \"appearance &gt; Custom &gt; site identity\")"
msgstr "（请在“外观-&gt;自定义-&gt;站点身份”中上传您的logo图标）"

#: searchform.php:16
msgid "Nav Search"
msgstr "搜索导航"

#: searchform.php:16
msgid "(Add search items to the navigation menu)"
msgstr "（导航菜单中增加搜索项）"

#: searchform.php:16
msgid "Search Path"
msgstr "搜索文件"

#: searchform.php:16
msgid "(The path of the search result file, for example: \"/search.xml\", using the \"admin_ajax\" interface by default)"
msgstr "（搜索结果文件的路径，例如：“/search.xml”，默认使用“admin_ajax”接口）"

#. nav icon
msgid "Nav Icon"
msgstr "图标"

#. social icon
msgid "Social Icon"
msgstr "社交图标"

msgid "Enable Highlight"
msgstr "启用代码高亮"

msgid "Enable Highlight Number"
msgstr "显示代码行号"

msgid "Highlight Theme"
msgstr "代码高亮主题"

msgid "Themes custom css"
msgstr "定制CSS"

msgid "Themes custom stylesheet"
msgstr "定制主题"

msgid "Please enter your custom CSS."
msgstr "请输入你的自定义css。"

msgid "(When you need to use a style sheet file, edit the \"custom. css\" file in the theme CSS directory and enable it.)"
msgstr "（当需要使用样式表文件时，请编辑本主题css目录里的“custom.css”文件后启用它。）"

#. copyright display
msgid "Copyright Display"
msgstr "显示版权"

#. copyright apply category
msgid "Copyright Apply Category"
msgstr "版权适用分类"

msgid "Post author:"
msgstr "本文作者："

msgid "Post link:"
msgstr "本文链接："

msgid "Copyright Notice:"
msgstr "版权声明："

msgid "All articles in this blog are licensed under <a href='https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' rel='external nofollow' target='_blank'>CC BY-NC-SA 3.0</a> unless stating additionally."
msgstr "本博客所有文章除特别声明外，均采用 <a href='https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/' rel='external nofollow' target='_blank'>CC BY-NC-SA 3.0</a> 许可协议。"

#. copyright display
msgid "Shop Display"
msgstr "显示店铺"

#. shop title
msgid "Shop Title"
msgstr "店铺标题"

#. shop icon
msgid "Shop Icon"
msgstr "店铺图标"

#. shop content
msgid "Shop Content"
msgstr "店铺内容"

#. shop apply category
msgid "Shop Apply Category"
msgstr "店铺适用分类"

#. shop icon tips
msgid "Shop icon, recommended size: 140*140"
msgstr "店铺图标，推荐尺寸：140*140"

#. shop content tips
msgid "Support html tags, preferably display 3 lines"
msgstr "支持html标签，最终以显示 3 行为宜"

#. baidu share
msgid "Baidu Share"
msgstr "百度分享"

#. addthis share
msgid "Addthis Share"
msgstr "Addthis分享"

#. please fill in pubid, for example: ra-5ba08b500bc8cdfd
msgid "Please fill in pubid, for example: ra-5ba08b500bc8cdfd"
msgstr "请填写pubid，例如：ra-5ba08b500bc8cdfd"

msgid "Chang yan"
msgstr "畅言"

msgid "Chang yan appid"
msgstr "畅言appid"

msgid "Chang yan appkey"
msgstr "畅言appkey"

msgid "Disqus"
msgstr "Disqus"

msgid "Disqus Shortname"
msgstr "Disqus简称"

msgid "Disqus Count"
msgstr "Disqus评论数量"

msgid "(Whether the number of comments is displayed)"
msgstr "（是否显示评论数量）"

#. baidu site verification
msgid "Baidu site verification"
msgstr "百度网站验证"

#. baidu site verification tips
msgid "Please enter the contents of the content attribute in the HTML label validation mode."
msgstr "请输入HTML标签验证方式中content属性的内容"

#. baidu analytics
msgid "Baidu analytics"
msgstr "百度统计"

#. baidu analytics tips
msgid "Baidu_analytics is not your Baidu id or Baidu stat id, is the string of statistical script id after \"hm.js?\""
msgstr "baidu_analytics不是你的百度id或者百度统计id，是“hm.js?”后面那串统计脚本id"

#. cnzz analytics
msgid "CNZZ analytics"
msgstr "CNZZ统计"

#. qihu site verification
msgid "Qihu site verification"
msgstr "360网站验证"

#. qihu site verification
msgid "Qihu sitemap auto"
msgstr "360自动收录"

#. google site verification
msgid "Google site verification"
msgstr "谷歌网站验证"

#. google analytics
msgid "Google analytics"
msgstr "谷歌统计"

#. bing site verification
msgid "Yandex site verification"
msgstr "Yandex网站验证"

#. bing site verification
msgid "Bing site verification"
msgstr "Bing网站验证"

#. bing analytics
msgid "Bing analytics"
msgstr "Bing统计"

#. Eevee tips
msgid "Eevee display"
msgstr "Eevee显示"

#. Eevee tips
msgid "(To learn about Eevee, please visit: https://codepen.io/davidkpiano/pen/NAZarB)"
msgstr "（了解Eevee，请访问：https://codepen.io/davidkpiano/pen/NAZarB）"

#. Html Compress
msgid "Html Compress"
msgstr "Html压缩"

#. Mouse Click Effects
msgid "Mouse Click Effects"
msgstr "鼠标点击特效"

msgid "Login Security"
msgstr "登录安全"

msgid "Login security flag"
msgstr "登录安全标识"

msgid "(After being enabled, the login address needs to add security identification parameters, such as: '?Security = flag')"
msgstr "（启用后，登录地址需追加安全标识参数，如：“?security=flag”）"

msgid "The only sign for backstage landing entry"
msgstr "后台登录入口唯一标识"

msgid "Login security redirect"
msgstr "登录失败跳转"

msgid "Jump link after background login verification failed"
msgstr "后台登录地址验证失败后的跳转地址"

#. RSS type
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

msgid "There are currently %s classifications."
msgstr "目前共计 %s 个分类"

msgid "Very good! There are now %s logs. Keep trying."
msgstr "很好! 目前共计 %s 篇日志。 继续努力。"

msgid "There are currently %s labels."
msgstr "目前共计 %s 个标签"
